Notre application Service-X consiste a créer un reseau collaboratif dont le but est de
faciliter l'access au services de differents types.
Nous ciblons avec ce projet surtout les jeunes a faible revenu.
Chaque utilisateur peut fournir ou recevoir un service  et le bénéficiaire peut noter
le fournisseur de service.